星期六午間本地影院 - 衰仔樂園Band in China

今日乜mall都無開，唯有係屋企睇下影片，高度推介最新一集「衰仔樂園Band in China 」
因為呢一集，S23e02已經係中國最新禁忌詞

好笑得黎又幾分慘情，廿分鐘好正。
台灣ppt都熱烈討論，仲話真係ban in china。

至於點解會由band in China 變左 ban in China, 因為china 無d (democracy) 囉

想睇既話，條link係ptt入面最底有

自推～

屌 睇唔撚到呀

最底dailymotion果條

push

佢肯撚定有海外華人幫手配中文配音

配埋普通話比中國人睇

屌, post 出來啦, 戇鳩鳩

呢條先啱

快啲幫手backup 翻譯

正

睇左幾年，真心覺得出到呢啲作品既國家氣度不凡（雖然初時都比人ban過下）

今集honey pot同音樂表演好正
又death metal headbang
又fingerbang

push~

呢到有得睇全部
我覺得第5季開始全部都好高質

衰仔樂園兩個作者以前都曾經去過支那， 所以佢比較熟悉支那

我真係好希望下集衰仔樂園提到香港

美國憲法入面嘅第一修正案捍衛人最基本嘅表達自由， 冇任何一個國家可以阻止人民嘅表達權利

以前有線D 配音加左勁多香港時事野